[警世]關於裝修 我有野想講

今日連登出現大量 鼓吹 誤導 裝修嘅 post
好值得大家注意

呢班人好明顯係有組織地想誤導我地做錯事
我地一定要倍加提坊

裝修一定要有標準
隔離post有講我唔重覆

其次 係一定要fact check
1. 會唔會有人用舊post呃大家
2. 該店家點回應（其實唔急 等人地回應左先做都唔遲）
3. 絕對唔可以發生搶掠

推

出假oo誤導死全家

其實最好真係根正苗紅先搞

慎防五毛間諜

齊齊幫手推 緊要

推呀

推上去等多d人見到

毒撚自推

認真 真係裝修一定要三思同查清楚先好做 同埋
強烈建議唔好再用火
好危險 好容易誤傷！ 無論初衷如何 最後發生不理想嘅嘢係挽救唔反架

Push